[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (8) - 本月少女完全體～Hi High大發!

Welcome to LOONAVERSE
歡迎嚟到 LOOΠΔ 本月少女討論區

本月少女（LOOΠΔ，韓語：이달의 소녀）是 Blockberry Creative 娛樂於 2018 年 8 月 19 日推出的 12 人女子團體。從 2016 年 9 月開始，每月公布一名成員，出道前宣傳計劃將會持續 18 個月。12 名成員公開的順序為 HeeJin、HyunJin、HaSeul、YeoJin、ViVi、Kim Lip、JinSoul、Choerry、Yves、Chuu、Go Won、Olivia Hye，並已出道三個小分隊，LOOΠΔ ⅓、 ODD EYE CIRCLE 和 yyxy。每名成員會發行一張單曲，其中均有至少一首該成員的 solo 曲。團體於 8 月 19 日舉辦出道演唱會正式出道，8 月 20 日發行首張迷你專輯《+ +》。官方粉絲名為「Orbit」（韓語：오빛），寓意月球軌道（Lunar orbit），同時韓語中的「빛」有「光」的意味。

成員資料

HeeJin 희진

本名: 田姬振 / Jeon Hee Jin / 전희진
隊內擔當: 第二主唱、門面
出生日期: 2000 年 10 月 19 日
出生地: 韓國京畿道盆唐區城南市
公開日期: 2016 年 9 月 25 日
代表顏色: 桃紅
代表動物: 兔

ViViD

ViViD Acoustic Mix

ViViD Dance Practice

ViViD 100% Real Live

Weekly Poem

HyunJin 현진

本名: 金賢眞 / Kim Hyun Jin / 김현진
隊內擔當: 副唱、形象
出生日期: 2000 年 11 月 15 日
出生地: 韓國全羅北道全州市
公開日期: 2016 年 10 月 28 日
代表顏色: 黃
代表動物: 貓

Around You

Around You Original Film Ver.

Around You 100% Real Live

Around You Special Ver.

Better Than Me - Ladies’ Code

Weekly Poem

HaSeul 하슬

本名: 趙夏瑟 / Cho Ha Seul / 조하슬
隊內擔當: 第一主唱
出生日期: 1997 年 8 月 18 日
出生地: 韓國京畿道安山市
公開日期: 2016 年 12 月 8 日
代表顏色: 綠
代表動物: 雀

Let Me In

The Starry Night 100% Real Live

Let Me In 100% Real Live

Weekly Poem

YeoJin 여진

本名: 林汝真 / Im Yeo Jin / 임여진
隊內擔當: 副唱、忙內
出生日期: 2002 年 11 月 11 日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2017 年 1 月 4 日
代表顏色: 橙
代表動物: 青蛙

Kiss Later

Kiss Later Choreography Ver.

Weekly Poem

ViVi 비비

本名: 黃珈熙 / Wong Ka Hei Viian Wong / 황가희
隊內擔當: 副唱、形象
出生日期: 1996 年 12 月 9 日
出生地: 英屬香港
公開日期: 2017 年 2 月 13 日
代表顏色: 玫瑰
代表動物: 鹿

Everyday I Love You (Feat. HaSeul)

Everyday I Need You (Feat. JinSoul)

Weekly Poem

Kim Lip 김립

本名: 金定恩 / Kim Jung Eun / 김정은
隊內擔當: 主領舞、副唱
出生日期: 1999 年 2 月 10 日
出生地: 韓國忠淸北道淸州市
公開日期: 2017 年 5 月 15 日
代表顏色: 紅
代表動物: 貓頭鷹

Eclipse

Eclipse Choreography Ver.

Weekly Poem

JinSoul 진솔

本名: 鄭眞率 / Jung Jin Soul / 정진솔
隊內擔當: Rapper
出生日期: 1997 年 6 月 13 日
出生地: 韓國
公開日期: 2017 年 6 月 13 日
代表顏色: 藍、黑
代表動物: 藍鬥魚

Singing in the Rain

Choerry 최리

本名: 崔𣫙冧 / Choi Ye Rim / 최예림
隊內擔當: 副唱、副Rapper
出生日期: 2001 年 6 月 4 日
出生地: 韓國京畿道富川市
公開日期: 2017 年 7 月 12 日
代表顏色: 紫、白
代表動物: 果蝠

Love Cherry Motion

Love Cherry Motion Choreography Ver.

Yves 이브

本名: 河秀映 / Ha Soo Young / 하수영
出生日期: 1997 年 10 月 25 日
出生地: 韓國釜山廣域市
公開日期: 2017 年 11 月 14 日
代表顏色: 酒紅
代表動物: 天鵝

new

new Choreography Ver.

Chuu 츄

本名: 金智雨 / Kim Ji Woo / 김지우
出生日期: 1999 年 10 月 20 日
出生地: 韓國忠清北道清州市
公開日期: 2017 年 12 月 14 日
代表顏色: 桃
代表動物: 企鵝

Heart Attack

Go Won 고원

本名: 朴彩媛 / Park Chae Won / 박채원
出生日期: 2000 年 11 月 19 日
出生地: 韓國仁川廣域市
公開日期: 2018 年 1 月 15 日
代表顏色: 湖水綠
代表動物: 蝴蝶

One&Only

Olivia Hye 올리비아혜

本名: 孫惠珠 / Son Hye Ju / 손혜주
出生日期: 2001 年 11 月 13 日
公開日期: 2018 年 3 月 17 日
代表顏色: 灰
代表動物: 狼

Egoist

成員合唱歌曲 MV

I'll Be There - HeeJin, HyunJin

I'll Be There Dance Practice

The Carol - HeeJin, HyunJin, HaSeul

My Sunday - HeeJin, HyunJin

My Melody - HaSeul, YeoJin

The Carol 2.0 - ViRryVes（Vivi、Choerry、Yves）

小分隊

本月少女 ⅓ LOOΠΔ ⅓

成員: HeeJin, HyunJin, HaSeul, ViVi

迷你一輯 - Love & Live

Love&Live

You and Me Together (Special MV)

Love&Live Choreography Ver.

音樂現場 Love & Live

迷你一輯改版 - Love & Evil

Sonatine

Rain 51db

音樂現場 Sonatine

ODD EYE CIRCLE

成員: Kim Lip、JinSoul、Choerry

迷你一輯 - Mix & Match

Girl Front

Girl Front Choreography Ver.

音樂現場 Girl Front

迷你一輯改版 - Max & Match

Sweet Crazy Love

LOONATIC

音樂現場 Sweet Crazy Love

本月少女 yyxy LOOΠΔ yyxy

成員: Yves, Chuu, Go Won, Olivia Hye

迷你一輯 - beauty & the beat

love4eva

love4eva Choreography Practice Ver.

音樂現場 love4eva

One

完全體正式出道

迷你一輯 - + +

01. + +

02. Hi High (Title)

03. favOrite (Lead Single)

04. 열기

05. Perfect Love

06. Stylish

音樂現場 favOrite

音樂現場 Hi High

相關綜藝

本月少女探究 LOOΠΔ TV

Fact In Star - LOOΠΔ 1/3

Fact In Star - ODD EYE CIRCLE

M! Countdown Backstage - LOOΠΔ ODD EYE CIRCLE

171119 中字

MIX NINE (HeeJin、HyunJin、入唔到嘅 HaSeul )

Q&A

Q1) 究竟幾時先齊十二人出道？
A1) 官方未有公佈確實日期，但預計喺 2018 年應該可以完整體出道。

Q2) 啲 MV 好似好多伏線，係咪背後有另外一個故事？
A2) 係。至於個故事係講乜就不妨留個言大家一齊研究下。

Q3) 邊度可以買碟支持佢哋？
A3) 可以喺 ig 搵 loona_hk 代購。如果想快啲到手可以去信和, cdw 或者 hmv 搵，有信用卡亦可以係 Gmarket Synnara 買。如果要海報最好一出碟就買，否則過咗一排賣曬就有錢都未必搵得返。

Q4) 想同人換小卡，可以點做？
A4) 可以加入本月少女 telegram 吹水 group 同大家溝通下，至於換唔換到就睇你好唔好彩啦。入咗 group 都唔好唔記得上嚟留下言推 post。

實用連結

官方網站:

官方 Cafe:

YouTube Channel:

Facebook:

Instagram:

Twitter:

舊 Post 傳送門

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (1) - 2017 最期待新人 !

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (2) - 努力等齊十二人 !

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (3) - 冇腦賢真b生日粗卡！幾時先齊人出道？

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (4) - ViVi 生日快樂！聽住 The Carol 過聖誕 ~

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (5) - 粒b生日粗卡~ 靜候十二妹完成最後拼圖

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (6) - 終於齊人了！千呼萬喚十二妹 Olivia Hye 出道大發！

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (7) - 車厘生日粗卡～ 本月少女完全體大發！

Lm

新po新飯留名

留名留名

新飯留名

開頭最嘈個3個

Vivi真係好正

冇留意 1001 冇開到 post, 唔該晒

我以為你想開咋 之後見訓醒都未有新po先開

lm

大家快啲去STARPASS投票啦

新POST留名...

淨係版頭都用左一分鐘碌落頁底...開POST 巴絲們辛苦晒!

1位候補呀，快啲投票

每人投3票 搶埋附近人電話投啦

delete app data, 再開返用新 gmail login 就得

屌左出聲 屌你音源分

音源輸太多

其實預咗 gidle 大勢

大家陣間仲有VLIVE

投票爆晒分都冇用

其實音源要點搞 覺得唔好刷MELON 刷下啲細榜會唔會好少少

下星期有冇機

Bts?

唔會上the show 啦

有NCT

無上啦

好似係THE SHOW搞 唔知咩鬼黎

啱啱睇到，乜鬼下班路 live

得班仔講緊野

一隊隊出黎要搞幾耐 阻人收工

又玩成粒鐘

汝真喺後面

個咪咁高做咩

逐個講都比佢地玩左好耐

好掛住Hyejoo

original版wor...睇落似乎都係頭一分幾鐘嘅編舞改得多

stage版前面都係群舞，原本嘅就unit咁黎跳

呢個版本好睇好多

Favourite

Hi High

姬振

❤️

啊妹好可愛

下班路 @SBS THE SHOW

好多都係朱茵巴以前整落，後來唔知咩事冇再理呢邊

年輕人，究竟有乜嘢動力驅使你買Sony相機呀？係愛定係責任呀？
係人眼對焦呀！DLLM

好似差咁支428喎

支持 又輕身又 sharp

10皮野
去到好多場FS了

Loona tv

我覺得佢 solo 果陣靚啲

原來佢地宿舍 yyxy 一間房，另外8個一間

Selfie MV

地鐵廣告

好多Chuu gif

呢段聽得明其實好好笑

隊長nim扎頭髮果陣時我地成班友一齊叫春
笑撚死

下次係咩呢

碌碌下youtube見到條咁嘅片，成條片除咗12:47嗰段之外好似都未見過

有冇人知d片來源係邊度

LOONAKICK
冇放係YouTube
FB到可以方便啲搵到

ㅡ GAON: Monthly chart (August 2018)

#6 LOONA - [ + + ] (41,583 copies sold) DEBUT

有新衫著

終於有新衫(?) 一早咁咪好 3位AGAIN

呢件靚好多，仲要一致得黎有少少變化

之前幾驚BBC整同款12隻色就算
好彩都有轉款

今日Gowon色

BBC：既然Orbit咁滿意 轉用呢個款改色

呢款點都好啲嘅，起碼佢肯長短袖同樽領 v領冇咁悶

第一套我成日諗條裙係咪同一件唔會洗

YSSCOM billboard

The perfect Chuseok gift is here ASCers! #LOONA_ASC #arirang_ASC 180925 TUESDAY 1:00PM KST [pre-recorded on 180911]

呢間韓國牌子野有冇機會比金智雨做代言?

My Sunday vs My Melody

fansign 著新衫

YSSCOM KimLip

ysscom behind 第一彈

音中

睇完우리처음만났을때기억나迷上左HaSeul

英字

魚

套劇真係好好睇 希望會有第四季啦 想睇yyxy

又有得投the show 啦

Q7

啊妹

隻手夠大

新衫上綜藝 果然用新果個款改色

2Jin日常

佢係邊個？

Chuu

而家先知啲MV嘅關連

其實每個mv 仲有啲未公開片段好多細節位講成員間嘅關連要研究哂可能要成日 不過youtube search loona theory 已經大把

頂錯圖

The show 投票啊

Ordit 好癲

要開新ac投

狂睇廣告攞sliver coin

YSSCOM JINSOUL

SBS LOVE FM 金昌烈的Old School (HeeJin, KimLip, Choerry, Yves, Chuu) LIVE

今日又係黃色

佢唔發癲果陣真係好靚

Lip Lip同Olivia 個厭世樣

STARPASS 投票啦

投左

啊妹叫到，點可以唔投票吖？

未投票快啲投

屌唔記得咗

極度憤怒

對唔對得住佢地

睇左第1個分已經唔使睇

屌音源輸4000幾分

唉 上星期真係最大機會

對面音源唔係好都5000

第2都冇埋

我地音源跌到唔知去咗邊

希望下次comeback 會有首再好聽啲嘅主打啦

180911 the show contact loona olivia hye cut

18.09.11 [SBSfunE] THE SHOW 이달의 소녀(LOONA) - Hi High

d solo高汁好多

其實有subunit 啲主打咁上下都夠

其實所有都好高汁...

已經出咗差唔多50首歌

宜家都仲係新人, 希望下次簡岩時間拎一位

我Hyejoo

唔知Gowon琴日攞唔攞到Oh my girl簽名呢？

用Apple music整playlist 馬拉松式聽本月

160分鐘

Yves ysscom

呢張係咪Yves畫 認得隻鵝個嘴

冇錯

好可愛

前日個Radio 有EngSub

之前話拍緊果個Lotte CF

vivi centre

其實heejin 係咪已經你官方centre?

*係

主打有咁多部份+第一個出道, 應該都係

#YeoJin coming soon

有冇人解到謎？

Yeojin solo?

網上流傳呢個表，不過 BBC 從來冇提過佢地角色

見有旅行喼
班巴西仔不停係IG追數

咁耐都冇消息 BBC係咪後悔要走數

要不是海外飯照顧...

Haseul:

主打真係好少part...高音位都俾左chuu

佢都唱唔到啦

主唱但好似唱得兩句

chic news 個訪問有幾個都係話無聊果陣會搵 hyeju 打機

[ENG] LOONA's Teamwork (Show Champion Behind EP.107)

又有新衫，但係唔係牛仔

覺得舞台冇咩希望會換其他衫
但只想上節目同活動可以換下
難得有綜藝都係咁輪換咁著

Lip

fans lip

sunmi mentioned loona during her vlive! sunmi said she’s rly thankful to loona for doing the hand twinkling thing ㅠㅠ she also said she saw that kimlip gif and said kimlip’s rly cute... she said she’s very thankful to yves too and said yves is really cute 💗💗💗💞💞💞

Hyejoo 12秒someday

好鐘意隊長把聲但睇直拍都覺得佢跳舞爭咁啲
可能1/3時期舞蹈同歌都慢啲佢比較carry到

不過有loona the ballad 一定有機會大展拳腳

HeeJin飯換機未?

哪有錢

2號係人歌偷拍條友俾BBC係cafe bin c

無去嗰d都俾人開名

傻仔

HyunJin x LeoJ x Nature Republic
Human Rose makeup

Q7好平姐
我就換左G7+

有冇人知道LOONABIRTH會唔會出碟

全集都係 vivi 姐

機會唔大 現場都唔覺有好多cam錄

唉之前啲fansign, concert次次都唔得閒去 又冇fd 追kpop

終於到我Hyejoo

原本plan 好咗去loonabirth 架 最尾去唔成 惟有等下次

下次追cb未

希望cb 咪撞我考試嗰啲

Gowon開心死

이달의소녀(LOONA) 희진, 반전 매력 돋아버린 'Hihigh' [아이컨택직캠]

이달의소녀(LOONA) 올리비아 혜, 비타민 터지는 'Hihigh' [아이컨택직캠]

我秀映

1/3

Haseul fancam

2jin

Chuu fancam

Yves fancam

#35 Heejin
#58 Chuu
#60 Hyunjin
#61 Yeojin
#67 Haseul
#68 Olivia Hye
#74 Choerry
#75 Jinsoul
#78 Vivi
#79 Kim Lip
#81 Yves
#82 Gowon

個排名有少少估唔到

YeoJin Haseul會前過另外2個unit

全部上哂

我係估唔到 lip 同 yves 會咁後

이달의소녀(LOONA) 'Hihigh' 스튜디오 꽉 채운 [안무영상]

보름달

又玩頭髮

個個禮拜都係呢個pose

[VLIVE] LOONA Celuv TV
17 Sept 2018 - 3PM KST

2個主持都痴左線

Yves跳舞好正

叫leader講future plan嗰陣都係Lip講

臨尾 haseul 話有3個 leader, 但係 lip 係代表發言

[다짜고짜 릴레이] 이달의 소녀, 오빛에게 보내는 고백 열전

見班鹽濕仔咁鍾意咪滿足下佢地囉

應該分unit

Yves

開頭果陣 2jin

頭先vlive幾時會有重播

有興趣可以去提名

提名哂12個 希望入到吸引多啲路人啦

聽日係 loonatv 400回

姬振唔見左

我Hyejoo對脾好正

睇Twitter話有schedule 唔知真唔真

做乜鬼

Loona yyxy will perform at Changwon teenteen Festival

唔出第400集嘅

Lotte廣告

bbc 出黎隻揪

HyunJin Lotte cf behind

JinSoul cf behind

Heejin

Chuu Momox

高真

我高真

Chuu果個好似好重

20分鐘

等待是值得的

BBC

🍎: Actually there’s a lot of episodes that are not revealed yet..
🦋: For Hungary too..
🦇: For LA too..
🦋: For Yeojin too..
🍎: We don’t know when it’ll come out so everyone should be nervous about it.
🐺: You don’t know what will come out!
唔好又比假希望我地啦

今集講返原來賢真去東京果陣 haseul 係同房

我最記得係 lip 走去接 yves 掉蘋果呢集

500集5個dumpling

咁啱yeojin講起第一百集...前兩日睇翻d舊vlive發覺第一百集嗰個Live係冇完整嘅英文字幕

youtube都係得個斬件嘅唔完整字幕，係咪冇人會睇呢d舊片

仲以為今日唔會出 401

仲以為Olivia 手長腳長會係跑得快果堆添

又有得投票

佢話佢係玩跳高，唔係跑步

屌你份一期又delay

yyxy上Fact in Star

點解唔係完全體

九月頭公演都係得yyxy

希望有多啲公演行程啦
音放好似得番今個星期人歌

STAR1 MAGAZINE

一般打完歌應該會有公演
希望有完全體

go won 個額頭都幾靚...不過佢落晒妝的話可能認唔到佢

OEC一周年

每個unit得1個人，得Yves JinSoul YeoJin Haseul

180921 #LOONA’s V Live

Yves said Jinsoul was making gundam models so she was bent over and building the models because it's so small. Jinsoul said it's really hard to build it..

Yves: No, Olivia Hye can’t multi-task.
Hyeju.. Olivia Hye you can’t argue because it is MY V app live today. 🤷🏻‍♀️

180921 #LOONA’s V Live

Yves: When all 12 of us are in the same elevator..
Haseul: We can see Hyunjin and Yves well because they're tall but..
But we have to ask "Where is Gowon? 😨" and she has to answer "I'm here!"

180921 #LOONA’s V Live

Haseul said that she doesn't like things that shocks her out of nowhere.

Haseul: Hyunjin scares me often so I've cried many times because of Hyunjin. 🐱

一期會員Orbit官咖升級
申請時間：9/21 14:00 ~ 10/21 14:00
教學：

TVN上傳返以前既節目

賢真

Dllm今日先黎派卡

新衫

去左兩個禮拜咩都無...

個音樂轉左

我覺得原版好聽啲

終於有得做下佈景

出solo??

張圖整到咁正式都唔知想點

完全唔知搞乜鬼 上年HEEJIN都有張
係咪即係要等多10年可以齊晒

影到個樣大個左好多

中秋solo？

10人版中秋問候想點？

可能返左屋企姐

咁都可以唔齊人 BBC點做野

bbc

ASC

今日咩都冇得睇

都唔知要幾耐先睇得哂mv behind

嚟緊果一個月係咪得番TV睇

韓國好似連放3日假嘛

睇住呢個先

可以留嚟幾年後睇既黑歷史

要黑歷史大把啦

其實佢地戴眼鏡先靚

Staff終於放完假
便服

個通知彈出黎果下好感動

會唔會太廢

講咩

河 yves 用速遞訂零食，比人捉到正

Yves咁瘦
俾佢食零食啦

星期六音中又有Remix睇
希望有新衫著下

仲有咩

仲以為goodbye stage左

我都以為Goodbye左 上星期都冇份
聽日都有Simply K-pop 不過就之前錄好既

係咪會派賢真卡

K-RUSH LIVE

下星期The Show仲有得打歌

星期日人歌都仲有份
咁多人Comeback都仲有位打歌

應該尾水, 都成個月

6星期啦

原來Vivi又有講廣東話

仲肯打歌都算係咁
希望之後多D公演/綜藝KEEP住人氣

Haseul女朋友視角

崔藝琳是我們心中的紫太陽

其實下星期 the show 好似有機會贏但已經好少人投

唔會啦 我地View同碟銷量都已經冇咩升 投票都冇咩用 留番下次好過

預錄無fans入，生放又cancel左

原來去Salon果陣有小意外 所以取消Live

chuu

假應援聲

呢張

好多鏡頭

今日又有新衫

希望有返100%real live同Cover聽

又有投票

MBCxGenie果個冇得投

大家呢個一定要投票
This vote could get LOONA on WEEKLY IDOL:
Vote via the "Idol Champ" app
This vote costs NO hearts AND you can vote 3 times per day
Duration: 10/1 2PM ~ 10/4 6PM
Description: "Pick the next top-trending girl group that you want to see on Weekly Idol!"

Ho Ball

唔好考古啦

又唔出TV

可能要捱到下次cb

起碼仲有十幾廿集都咁慳 希望十月尾十一月有新野

仲有concert呢

BBC：可以捱到年尾了

呢張幾時出架

Hyejoo跳HyunA Babe

Yves跳Sunmi Siren

之前出晒所有TV就唔出
BBC唔怕有空白期架喎

剩係知係呢個時候影？

同之前張校服 yeojin 一樣

佢地好似係同學

Yves - Siren

拍得1集咁少 想睇套Denim既Choreography MV

聽日上Music Bank

跪低道歉

破冰

想喺音銀跟佢地出出入入

係咪有上班路睇

chuu 真係好嘈

Bbc做咩又撚啲飯
第5周先派卡
第6周先上音銀

俾佢撚9我

Chuu好識做

[MPD직캠] 이달의 소녀 직캠 4K ‘Hi High’ (LOONA FanCam) | @MCOUNTDOWN_2018.10.04

Vivi 今個loona tv 好似特別靚

私服靚過平時

vivid 2周年

超靚

自己套衫係靚啲

打歌打到幾時

應該都差唔多完啦 Remix版都打左一星期

睇返 asc 好搞笑，主持問邊個係主唱
haseul 口裡話隊入面冇分角色，但係全部人身體都很誠實望住智雨

今日好多個拎咪，真唱好大聲

Hastily

要補染個頭lu 長期金髮會唔會好傷頭髮

金髮唔補真係好顯眼 Keep左有冇成年

就嚟年半

應該過左添 黎香港果陣已經金髮

睇返出道前黑髮jinsoul其實都靚

下星期仲上The Show

What if there is no bread in this world? 😂 And then hyunjin pretend crying and said andwaeee, then she answered if there’s no bread, her next option is pizza and snacks 🍕

With haseul she asked my name spelling in English, then I asked what’s her English name, she said Jane! She missed her English name, only used it for one year while she was abroad. Then I asked what’s her favorite musical she said notre dame...(I didn’t catch the whole name)

I told Vivi I saw a lot of her modeling photos on twitter, then I asked since when did she started modeling and Vivi answered since 17years old
有人問佢

I told Olivia I went hiking during Chuseok holiday, then she said it must be tiring eventhough she never tried before 😂 I asked what’s her favorite song to dance she said all Hyuna songs and she said she also wants Hyuna to notice her just like Gowon with Oh My Girl...

年齡問題

閪場

[Showchampion behind EP.110] A secret of one's name 'LOONA'

vivi 中秋果陣去左賢真屋企

挑戰金鐘

Lip Chuu

I asked Chuu again, suggest song that suits autumn season? She answered, autumn is definitely IU sunbaenim’s song! I told her IU is making her comeback and having concert soon, then she said she’s still thinking of risking herself going to IU’s concert without manager knowing🤣

聽日TheShow原來係平和演唱會 華川特輯
睇黎音放打歌真係完左

[多圖]Star1畫報拍攝花絮

LOONA's HeeJin and Olivia Hye will be special DJs for SBS MTV The Show's 'The Radio Show' today, broadcast at 6.30PM KST

賢真

Teaser

紅色

Rehearsal

Heejin Olivia Radio Show

個肚腩仔

MC嗰張係咪做Chuu嗰個心

似係兇手

之前投票上 idol room 果個最後結局係點

the show 係唔係唔記得UP片
show choice出左都未有 難得haseul咁多鏡頭

有了

Chuu focus

OEC成日周圍收𡃁

Yves/Go Won: we didn't sleep much even in grade school
Chuu: Hm?? I always went to bed right at 9PM. I had to give my phone to mom too. If I didn't hand it over by 9:05 mom would look through the window and ask for it;;
Yves: Window? Did you live outside?
Chuu: it was a veranda!!

IDOL RADIO

Jinsoul on Olivia Hye: She's very different on vs off stage. She can show us girl crush or be cute to fit a song's concept on-stage, but off-stage she's just a baby, as expected of this '01-liner. She's just a baby in my eyes. That's why I always call her Boss Baby.

又講廣東話

介紹完都已經一個鐘

唱成首

Chuu跳成首

50分鐘先講到咩動物同色

yeojin 貼4張貼紙係頭髮度

估唔到有第10咁高

實係朝早狗衝出門口著錯鞋

黎緊又有Fansign 唔知年尾上唔上到5萬呢

唔使年尾啦，個表好似計到9月，一場fs都差唔多2000隻
上星期嗰場都未計

一場賣到咁多

都係，之前先話 yyxy 出門口前5分鐘先起身

181010 아이돌라디오 이달의 소녀 (LOONA) 츄(Chuu) 'Heart Attack'

星期六仲有音中同fm

5分鐘前係lip拍門
3分鐘前先起身

邊到講